初起暗瘡，你會點做？

我自己會長痛不如短痛，一野大大力吱佢出黎，係痛但比起要痕痕痛痛幾日更爽快

你地會點做？

一野吱爆

揸藥/貼貼等佢死

抗生素藥膏 一晚秒殺

細細粒就等佢自己好 兩三日就冇事
大大粒會等佢唔太痛嘅時候吱出黎

細細粒會變大大粒架

你真係好偉大 犧牲自己研發啲抗藥性惡菌消滅人煩
又濫用抗生素 正正常常洗下面消下毒係唔撚得

我細細粒會自己好返
大大粒果啲通常一開始就已經大大粒

我妒忌

濫你老母 抗藥性細菌係因為長時間經歷唔足以消滅佢地嘅抗生素令佢地演化出抗藥性
口服抗生素因為對全身細菌都會產生作用 經過人體代謝令藥力減少 殺唔曬啲菌
依家我用抗生素藥膏局部性高濃度咁殺清佢地有咩問題
有野講就唔好較暗啲字

暗瘡疤/凹凸洞就是這樣形成的

你要吱到d血覆蓋成個表面，直到佢結痂脫落，咁就唔會有疤/洞

樓豬好癲

沖涼成日沖甩痂

復原速度夠快既話就無問題，但如果甩左出血就有可能有疤